[廣傳]香港第一課防五毛

基本上解答所有五毛常見謬誤
作為香港人也好應該讀一讀

好撚多...
咁偉大晚任務交比你地
我出番去

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin